如果有時光機 我一定會比最好既你

我一定會每次出街都送你返屋企
我一定會記低你既事
我一定會係你m痛既時候沖薑茶
我一定會攬實你訓教
我一定會同你分擔所有既壓力
我一定會同你去一次屬於我地既泰國旅行
我一定會同你學好多野
我一定會對你溫柔
我一定會定一條異性既界線
我一定會比安全感你
我一定會同你去日本做返上次未做夠既野
我一定會同你揀最靚既結婚戒指
我一定會同你揀最靚既婚紗
我一定會比呢個世上任何一個人更珍惜你

因為你對我太重要
我同你既分開只係因為我令你失望太多
令你心淡 死心

既然大家之間無第三者
點解唔比個機會大家
我好後悔

可惜呢個世界無如果
放低啦

我好想挽回 佢真係我既最愛

咁點解你可以令人失望到咁嘅地步?

收皮啦

男人老狗呻一次就好
冇條女係到喊苦喊忽

有早知，就無乞衣

呢度呻完現實要似番個男人

命運係要你地分開嘅
你返去幾多次都補救唔到

唔好咁啦Ching

如果真係有時光機
我諗佢會返去未同你一齊之前拒絕你

又何必去改變 已錯過的時間

我 同 你 一 鳩 樣

因為我既理所當然 相處得太舒服
覺得對方點都唔會離開自己

當我知道原來唔可以咁做果陣
已經無力挽回

好可惜
佢已經無心去相信
或者我一直都等待緊佢回望

有時光機你就會中六合彩發達，之後玩其他女

如果佢都有時光機，佢可能揀唔同你一齊

收皮啦
如果要改你一早改咗
一路你都係睇死對方唔會走先咁放肆
你話你愛佢
咁你令人失望嗰陣有冇諗過佢都愛妳啊？
放手啦 對大家都好
有緣嘅始終會再一齊
冇嘅就係有緣無份囉

係都買六合彩，你講個堆野就佢對你做啦

你鬧得我好岩
我明白以前自己有幾放肆
我真係知道
對唔住

有心改就一早改鳩左啦 洗撚搞到依家散左先黎話後悔咩屌你
咪呃自己啦 個個話改到最後都冇改架啦

有時光機嘅話 條女分分鐘番去以前揀唔同你一齊tim啊 過主啦

你鬧得我好岩
眼淚係唔會改變任何野
當有心改變既時候 往往係對方要離開果一刻

有心做既之前都可以做啦，
點解要失去左先識後悔？